[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1202)

.

fast

slow

綠雞

Fast

勁

米又系禾

金澤 不死鳥one more

山神半格照殺

DLLM上次買不死鳥20完今次又20完

不死雞都輸，降班啦

綠雞贏啦，我都放棄左維他奶來支持你啦

禾馬洋波 入多球我屌你老母臭閪

Cup呀

準備輸

已輸

波都控唔到

邊撚個要一千蚊屌你老母臭閪 入多球比一千蚊你牙 同屌你老母閪

馬呢

綠雞入呀
不死雀求其一邊入粒屌你老母

仙台幾時死

綠雞cup到我即刻飛去日本打撚死個球証幫綠雞出氣
全場係咁黑哨綠雞

係時候到我出場啦，上啦綠雞

支持

我了

屌你老母係咪無人要果一千蚊牙屌你老母閪

一係比人入多球啦。垃圾仙台狗

撐你

屌𣎴死鳥咪入ok？

山神

入唔到就屌你老母臭閪

綠雞集氣!!!

想問下星際啟示錄出咗世界盃友誼賽未？

會入到

集你老母閪

我第一個入你老母閪

得番幾分鐘 山神cashed

1:0果時已死

入波未

雞入扮雞叫

綠雞絕殺，出街扮雞叫

好彩都贏半格

你岩

cashed

美巴呢

仙台入多1.2球啦求你。

場場都90+先入波咩on9

岩

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL0333333333

不死30

向後頂入

我愛不死鳥

on9 又係斷1 食屎

GUN左我條飛既巴打收錢

3x1差綠雞

2/2.5s?

係

屌你老母我咪係到啦

尾場全下盤

你買咗乜

補幾

Gel 晒頭山神

死撚左佢啦臭閪鳥

買左咩

湘南比馬 3-0 仙台維加泰

三場大波

3-0比馬

30...

比馬都大

屌你老母 省返一千屌你老母閪

比馬

不死鳥大波cashed

3x1串左佢細波 差佢

1p

岡山真係閪波黎

我留左

今日大波easy
賣廣告：
最近10注中8 非大蛇純紀錄

屌 又全大波

買左岡山既又收錢

屌佢老母臭鳩不死島返歐洲含撚啦

3 4 6

派1000未?

R巴條5x16

又要等12點

1，3，6各串

綠雞半格CASHED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!, 馬會CASHED. 成班反手GEL, 抵撚死 . 我自己買左綠雞, 就算自己輸, 都想你地班反手GEL 輸

on9 唔撚柒賭
點撚賭呀下下絕殺

山神易撚到

串左不死鳥唔洗輸

原來綠雞都有半格
以為輸半

買唔切

邊5個

第6個 哭了

輸到傻左

輸到痴左線

我都想知邊5個？

係. 馬會有半格食

過關
2X3
讓球
入球大細
星期六 30 岡山綠雉 (主) 對 山形山神 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.78
星期六 31 金澤薩維根 (主) 對 京都不死鳥 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.95 $100

買左綠雞嚇撚死

睇錯 係輸半

隻6直路消失左

佢無錯呀
輸半咪有返半格囉
我買唔切
本身狂針

4-3-2

好有雲加feel

我見到上面一大段野咩半格cashed記錯左

4 3 2?

-.-

Yes

gun左

臭雞正垃圾
上次買佢對家就腰斬

有錢贏仲想點

盧盧加油

開波前, 個個都買綠雞, 話咩綠雞大船. 70分鐘個個係到話山神易撚到, 又話半格CASHED. .

巴打都叫有羊

反手狗

搞到記錯左

馬會真係亞洲盤王黎

who?

綠雞個場易勝已經反映一切(好似係)

12場日假8場開大

個五個帶圖搵我

0:1

巫巴，老巫返左法國騎定點話時話

又豬哂了

12點前唔夠五個再抽

lm

Lm

LM

美巴都要跟人，唔信！

thx no bar

29163142

戒賭

diu

唔使賭

派咗先封

派左先啦

有萬4，幫佢戒賭咪幾好

戎賭？

我上次都係咁

綠雞食屎啦

lihkg 有愛

中國1:0

你今晚唔駛賭啦

2916

3142

你地唔好接力就得

ok

不要再說了

2916⋯⋯

tg

放過你

跑乜

派？

留名了

2916.....

你要咩圖

me

三場大。大場下盤

MO巴第二場有無心水

頭場馬已豬

上面有

Lmlm

加唔到你 add me

點解今日咁多人自爆

要戒日假

戶口2字頭都估到大概幾歲

日清關左channel

留名圖

係咁ran到4號 個天都叫我唔好賭

自拍照

all in

退出賭博行列
點撚賭 次次都絕殺

老納小子

橙

thx 幫你戒賭

29 都係新開

唔好呀日清

慘 我今日都試過

一樣

已allin 豬晒下個月見

我同你一樣豬完尾

費莫雷拉

你12個鐘前已經講過

今日之內 都可以安心休息

白帽同星星巴救左我 依家又淨返180蚊

1.1

FS 巴呢

8 wp

1.1比狗屌

超低賠率 屌唔過

隻1號熱到就來win 得1.01

魯納

收息之選 已allin p

熱到贏硬咁

r I p

再講我就訓覺

1號咁熱仆左街就正

2p

邊隻有飛到

南非馬 梗係等佢爆冷呀

不如allin無入球啦

得返1k唔買馬了
等今晚算

佢賭到躁左

RW賽馬台直播2018葉森打吡及南非基維爾2000錦標賽日
主持：冼馬田，Running，Davi，Ramos
嘉賓：競馬知舍

豬到傻左

我都試過
日清 放鬆啲

又自爆

？

2-9

唔自爆點制止自己上ifc

冇錢去IFC了

前兩日我得返1000

j2睇馬清到

你教我賭 我真係唔識賭
買4條過關 全部絕殺斷1
戒賭好過 㗰時間精神㗰錢

前兩日得返兩蚊

對家singal太渣

我明

Susana

濛到睇唔到邊隻打邊隻

美巴中

1 2 3 10

收息成功

1-3-2

13210

食屎雞

四連走漏隻十

清過日清

3隻大熱係錢分

無

痴線3隻大熱
連肉都無得食

以後買10蚊條3t 同六合彩算
波馬都唔買了 弱智

唔洗再睇了

四連都無咩錢啦

美巴條飛中左？

hkjc mall
嘥錢嘥力嘥時間

明月千里 我達

波都幾好賭
放鬆啲

我做職乞

日巴無左你
我條半大船點算呀

全部落飛都有

莫雷拉

莫雷拉係南非都迫害賭仔

哇哇哇 山口組90分鐘追平

雙葉垃圾

2:1補左注和 客第四 fatfat

想問1拖3 連贏及位置Q係咪中 頭先無睇到

中

以為唔中 仲未派既

豬哂了 明天再會

海外慢d

針晒

仲有周巴

日巴戒賭我切啊

有無Link 各位手足可唔可以分享下比我

幾多倍 我買左客盤 起身先發覺 山口組戰鬥到最後一秒 幫我由輸變贏

佢戒6個鐘波

屌隻1號跑第2 都唔得

切定都得

咪戒啦

唔想佢走但想睇野

屌你哋成班賭撚係咁引我賭錢

邊可能戒到 不歸路

娛樂注

今晚好多波

咁我仲應該戒啦

唔好戒啦日巴

大家唔好戒 一齊jump先有樂趣

美巴又吊住我條命 未使跳住

chisinlo

巫巴4 6信心注？

想四連環 4 6>F

有無心水閪

> 最冷門嗰幾隻

達少騎豬王做咩咁低水 cls

你唔get

我潘騎豬王已買

Jump jump jump

GCHI

永遠唔買 大仆街 偉達

but me 唔買了

馬仔唔識買了 訓陣起身睇波

鳩買 4隻 10 20倍既互串算

大摩係咪傻咗 比晒啲馬韋達騎

最強

佢都迷達

大摩識馬

我潘必勝

日清打仲未退出 迷達黨？

不了 韋達聽日隻明月千里應該贏

遲啲要搵達哥接手

唔想d馬俾人鞭

13笑有冇力騎晒咁多場
退休喇

迷達係一生一世的

唔想拉頭馬

似係 十三仲要續多季騎師牌

辣椒背叛咗我哋

美斯巴今場買咩

2018仲迷達

未出

負評辣椒

屌
快撚d去做副練

老實講 我想佢快啲跟大摩做幾季副練 跟住拎練馬師牌
好過日日係到妹馬

英撚場波有直播唔開讓球又唔開角球

4，6夠薑跑頭3

今日啲馬好易賭 大熱順/倒序拖2隻就得
R1, 4號大熱 5 號退出 所以就倒拖 432
R2, 1號大熱 就順序拖 123
咁R3大家知點賭啦

2 6 11 13

你叫咩野名？

654

外國馬四重好唔抵買

1 0 -1

德國-1有冇同路

彩池

1

出完街 feel 到大家今日跟我贏左好多

買完都覺得自己on9

羊左就正

跑咩

跟你跟到豬唔少

G持

屌你跟我買

Me too

星sir 點睇今晚

開跑未

點解星蛇下下針住我

祝大家中8

5x26 差一關松屎細， 真係失策， 馬會岐阜最尾變平半搞到驚輸半串左松屎細

4 9 3 1

中3 9P

講下聽日d馬仲好啦

呢注肥仔啦

3 9 fatfat

9,3點會唔肥

4,9

第一場四重都係得一皮

爆兩隻都唔肥

4 win 多謝美巴

見唔美巴係兩隻做膽 用咗1隻膽晒

唔肥

今日贏左4x k

派幾多

希望大家支持下日清聽日中3T

又袋10皮

gchi 派我

g chi

今日禁左日假每場兩個中位數角大3x4, 最後冇買到又執少10k

派ed

咩事派錢， 派唔派我

因為你無買到先開出咋

日假真係一個禮拜開大一個禮拜開細咁去

下下星期試試先

聽日啦

買2蚊注trytry
中到20萬up 抽10個派1萬

我LM咗架啦

：lm

再lm多次先

互派

lm 要中了

4重 派2萬2

Gchi,巴打

要LM了

美巴又執20萬

LM乞一次先

Lmmmmm

Lm gchi

美巴仲有冇心水

等你出幾隻心水過我買下

1蚊都執2k啦

跟錯注 唔係贏多幾千

金章

堅定流都lm先

3>1,5 QPQ
毒水

瑞士對丹麥
大家想點買

lmlm

單t派1438 4連環派550

中撚到咩
中條安慰獎都偷笑

ok lm睇結果

美斯巴美斯巴

last 70 跟落去

呢世中一次6仔頭獎抽10個派10萬

lmlml~

Lm 800萬彩柒十幾人中

lm 中！

我

lm,
但如果多人中分薄晒咪要自己嘔

2>6，7

借錢派

我有黎如果中一次三千萬以上 獨注頭獎
抽10個派25萬

其實都好小少過100萬既

2號 跑到尾無力

2 無力

2架船咁重係我都無力啦

啡格q

第3場 20隻馬

跟美巴all in 希望一齊中

輸光光了 無錢玩波

2號on 99

沉左啦

2號

rip

........

好慘

慘了

6-7-3

中左7

點解啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

m記係咪on9 咁快無左shark shark著屌

屌啦媽...得番10蚊
GG啦屌

而家係德國堡

我仲有29.4

答我呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

多謝巴，已收到起機資助費

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

肯定係

又針

發覺外國都幾多人姓莫

好撚慘

allin咗2

60蚊

海外馬咁惡賭 打機等12點算

白頓山 位置

想死

買左123 諗住有 點知開啡格
海外馬買落飛實無死

買馬都5k 你都幾惡

晏就玩波輸撚哂500蚊啦 又要重新起機 唉 無錢入

8,3,4試出

美巴單頭應該好有信心

外國馬勁低水又唔熟
比狗買

3t

馬唔同波

有信心都唔一定牽 rip 巴打

美巴波>馬

早知鳩買大熱p 都有1.4

羊

出得都係有信心

其實跟美巴中一場都夠你輸5場

美巴條四重跟唔切

2>4 8

應該係馬>>波
不時有冷馬

4p

258

好似個個都輸得慘..我都想被人派200 夜D買波盤算 唉

1個日假由6K又豬返去2K 呢幾日無玩過咁濟

3>4,6

戒？

做咩笑我師傅

我五月豬到依家

得返200
靠大蛇帶我起機了

買德國算

4 place

明尼路讓咁深？

同路

2，5，8

2號做膽會否穩

ok
allin 2，5，8
輸就針了

7隻揀一隻入頭3都好難

今晚德國半大好似抵玩d

要埋隻4

7隻馬有3隻都8歲9歲

3267
8657

一齊妹下妹下

Gunnnnn

4》3 6 8

3 6 q

屌你咁準時截

5包尾

笑左我買錯左下場4

第2 wo

有無2?

3 5 8 7

5號 goaaaaaaaaaal

後追勁 初初包尾

用咗2做膽

Thanks

S2-3 8 WP

咁難中既d馬

買唔切呀

dllm 禁錯57

$100

收100

買咗3重3>58

100蚊

都唔知點

爆

正買左5號P $10 岩岩好加埋有20蚊可以玩

Me 2 勁準時開

20隻馬又到random時間

20隻馬，當買點數

話咗買5就起機 日清又中

Thx 羅巴 巫巴 有得食m記了

中左5-8,回血。
多謝大蛇s

原本以為要20蚊先可以買QPQ...唔記得左可以就咁買位Q$10

巫巴我$20靠你啦

20隻

買左qpq 可惜第2，3

4重

PQ都7.6 OK LA

廿隻馬跑1000米

咁多巴打買咗2

拎咗做膽

連贏 29倍吸引

買 最冷八隻四連環

3重69倍 CASHED

呢場1000米直路定彎路

等你20萬

聽日3T 200K派

大師兄番黎了

等你派 現家只係想派200炸

唔夠膽 驚隻3 on99 如果唔係應該都會買三重彩 同埋qpq 3>58

12+16

真係膽搏膽

等你 四連環

依 一場連贏最低都有22倍

日清要返嚟啦

等你

上網睇下先
美斯巴嗰條唔夠膽跟

賽鴿咩

動物大遷徙？

最後其實係咪慢慢行到終點

四重？

8-11

S3 3號place

四連環 海外賽事第2組 星期六
第3場 四連環
10 (10)雷電交加
11 (11)夜戰
拖
2 (2)裏海世子
4 (4)路易士
5 (5)藍光星
7 (7)大路分支
13 (13)獨霸一方
19 (19)心爽

$ 10.00 $ 150.00

起機水

買六合彩好過

成廿隻都係9買架啦

11WIN ALL IN

比我

20隻畜牲

開番acc

飛左11 GUN了

4-5-11
PQ

廿隻 聽天由命算

2 4 8 11

位置一樣計法？

1，3，6，7，9
總有隻入p掛

隻8應該唔駛跑

2 5 8 收到！

屌，咁錯制變咗買單T
針

隻四打劫咩

12p

不如你買哂單數

有冇機會爆條999倍Q

買10$ 1 20先

想睇墜馬

笑左

16 7 13 5

453倍Q

16，7，13，5 買左5，16

點買

真係買全餐都賺到笑, 全餐QPQ 都係1900$

想G 隻11號去左邊?

有冇中

唔止呀？

3800 正Q+PQ

差13

差一隻

佢三重咋

屌

膽都唔中

10 蚊注 1膽拖19 腳 = 190

咁 88 jump

要揀岩膽先得

點捉啊大佬

咁多隻好難搵到膽WO..

咁又唔洗針 玩下姐

F>F

我跟左巫巴咋 無咁多本

1.4 WIN 收息馬

20隻互串要幾多錢

有無錢收

有呀

馬會cashed

QPQ 全餐3800 收 8000

利申唔知跑口手

4重彩派98萬, CLS

收了

合理 極冷

輸9哂

Same

屌 渣錯隻四重彩膽 用左互相尊重同雷電交加雙膽 腳有曬嫁屌

我諗無人中掛
利申 輸左300

馬會中

$400

馬會收哂

有無人想買奧地利

個名叫前度男友咁撚抵死

柒左當我冇講過

13 - 16

$1600至真

買全餐P都有賺

想買半大

放棄
買德國半主好過

好彩忍到手skip外國馬仔
等多個鐘又屌波

中 派我

20隻要幾銀

派我二百啦 得我無坤你

$4000好似

全餐P $10 total 200
派281.5

再來全餐QPQ OK?

都有1.4

8號贏硬？

全餐p $200 贏$280

爽到

收息馬

買1百萬就賺40萬喇

贏80

20隻馬我唔敢渣膽
直轟複式

Austria XI vs Germany: Siebenhandl, Lainer, Prödl, Dragovic, Hinteregger, Baumgartlinger, Grillitsch, Schöpf, Zulj, Alaba, Arnautovic.

Germany XI vs Austria: Neuer, Kimmich, Süle, Rüdiger, Hector, Khedira, Gündogan, Brandt, Özil, Sané, Petersen.

德國強陣

我覺得今場係閪波

個petersen冇落選到

Austria 超多後備

唔撚怪得降水啦

未揀好23人 我諗今場peterson唔掂就898了

點解Neuer咁撚狗, 國家隊就出到. R聯就扮傷?

國際賽盤又冇.. 角又冇.. 開個即場都唔知有乜尻好賭

世盃>>>歐聯

友誼波打返起個態

俾星蛇你買no goal

友誼賽鳩下鳩下 點操番起

英撚咩陣

有冇人想睇日本地上最強- 小星星, 今日既瘋狂投注紀錄

些路迪出後備

想你派多D

想g

WC正選

又3中堅

夠打J打一排

就算冇態應該都好過拜打R聯個個龍

德國正賽就正氣 友賽成日渣流灘 不了

派我三百可以 ？
豬左300

今日執有無50k

100%飛

勁撚到

搏一搏

QPQ 開 8 7 10 你就88

想G 今朝2萬, 上到呢家幾多?

只需擔心派彩幾多

11 3 7

6萬6姐...
馬會派彩太慢.. 千葉果場有7.5 8.5角買

又一樣膽

支持星爺開青爐

開9 10 11

祝爆冷

開個12比你

見你最後千葉市1皮轟左落9.5B/10.5B , 好撚勁

爆冷再派?

希望捱到月尾唔輸哂就OK了

開9-10-12?

星星反底日

星際地球反擊戰

回左本既話
戒賭就唔會輸

好想幫星星奶屎眼

輸好多. 回唔到本.
為追數而生既男人

佢冇

咁我地追星

跑左未

7001

隻5號1.5WIN 係咪食撚滑?

9001

未被接納

彩池截止投注 四重彩 海外賽事第2組 星期六
第4場 四重彩 單式馬膽
8 (8)碩信尚武
拖
2 (2)羅斯福
4 (4)植物園
7 (7)猛獅怒吼
10 (10)五角大廈

8002

8先岩

9003

100004

包尾

4串一
德英瑞比
有無同路

小包皮

gun 100

6 1 q

爆左
全餐QPQ巴打有冇賺

6178

6號中!

6 1w3p

碩信尚武輸到咁柒，成個一班送去堆填區算啦

後悔無買埋6 win

前度男友點估

-200

贏370 全餐

jump

全餐都有得贏 乜世界

有無錢收？

爆爆爆

全餐收幾多呢?

爽 今朝贏個D又輸晒係馬到

美職太易賭了

輕鬆到

跑咩？

德國[-1]

好似幾百

有得贏？

yes

諗住跟隻P 咁就重創1500$

事後撚全面進場

話左100%飛

中你老母西咩 個個貼事後上黎問

屌, J2 個個台, 成日派彩唔講就去廣告

買1嗰啲係點買得中

岩呀 又唔見出水

唔係派就咪撚事後啦仆街

成萬蚊

事後撚夠薑就派我

德國半大ok?

1001椒

1001

事後撚全面鳩縮